msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: comment\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-08 17:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-08 17:39+0800\n"
"Last-Translator: Taiwen Jiang <taiwenjiang@tsinghua.org.cn>\n"
"Language-Team: eefocus\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _t;_a\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: c:\\code\\pi\\usr\\module\\comment\n"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:13
msgid "Recent comments"
msgstr "最新评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:14
msgid "Recent active comment posts."
msgstr "最新活跃评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:20
msgid "Post count"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:21
msgid "Number of posts to display."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:28
#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:53
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:29
#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:54
msgid "Select module for articles."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:38
#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/nav.php:20
#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/IndexController.php:62
msgid "Commented articles"
msgstr "已评论文章"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:39
msgid "Articles being commented."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:45
msgid "Article count"
msgstr "文章数"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:46
msgid "Number of articles to display."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:60
msgid "Sort order"
msgstr "排序"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:61
msgid "Criteria to select articles."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:66
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-index.phtml:90
msgid "Most commented"
msgstr "热评文章排行"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:67
msgid "Last commented"
msgstr "最新评论文章"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:68
msgid "Last published"
msgstr "最后发布"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:79
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-index.phtml:26
msgid "Top posters"
msgstr "热心网友排行"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:80
msgid "Users with most posts"
msgstr "最活跃用户"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:86
msgid "User count"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:87
msgid "Number of users to display."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:94
msgid "Excluded user ids"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:95
msgid "Users to exclude, separated by \",\"."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:101
msgid "Excluded roles"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/block.php:102
msgid "Roles to exclude."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/comment.php:18
msgid "Article comments"
msgstr "文章评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/comment.php:31
msgid "Custom comments"
msgstr "定制评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/config.php:12
msgid "Leading page comment limit"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/config.php:13
msgid "Number of comments on leading page."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/config.php:19
msgid "List page comment limit"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/config.php:20
msgid "Number of comments on list page."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/config.php:26
msgid "Display operation"
msgstr "显示设置"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/config.php:27
msgid "Level of operations on post list pages."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/config.php:33
#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/PostController.php:58
#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/TypeController.php:42
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-list.phtml:28
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-module.phtml:34
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-user.phtml:35
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/config.php:34
msgid "For members"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/config.php:35
msgid "For authors"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/config.php:36
msgid "For administrators"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/config.php:43
msgid "Auto approve submission"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/module.php:17
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/module.php:18
msgid "Comment management and services."
msgstr "评论管理与服务"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/nav.php:14
#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/nav.php:61
msgid "All comments"
msgstr "全部评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/nav.php:26
msgid "My comments"
msgstr "我的评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/nav.php:35
msgid "My received"
msgstr "我收到的评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/nav.php:44
msgid "My articles"
msgstr "我的文章"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/nav.php:55
msgid "Portal"
msgstr "评论首页"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/nav.php:71
#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/nav.php:80
#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/IndexController.php:95
msgid "Active posts"
msgstr "激活评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/nav.php:89
#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/IndexController.php:104
#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/ListController.php:217
#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/ListController.php:396
msgid "Inactive posts"
msgstr "已屏蔽评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/nav.php:100
msgid "Types"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/nav.php:106
msgid "By module"
msgstr "通过模块查询"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/nav.php:112
msgid "By user"
msgstr "通过用户查询"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/nav.php:118
msgid "By article"
msgstr "通过文章查询"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/nav.php:128
msgid "Article with comments"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/nav.php:137
msgid "Article with active comments"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/user.php:20
msgid "Comment posts by me"
msgstr "我发表的评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/config/user.php:26
msgid "Comment posts on my articles"
msgstr "我文章里面的评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/IndexController.php:23
#, php-format
msgid "Comment portal for %s"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/IndexController.php:26
msgid "Build comment data for demo articles"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/IndexController.php:33
msgid "Demo article with comments"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/IndexController.php:39
#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/ListController.php:85
msgid "All comment posts"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/IndexController.php:46
#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/ListController.php:89
msgid "All active comment posts"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/IndexController.php:54
#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/ListController.php:87
msgid "All inactive comment posts"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/IndexController.php:69
msgid "Comment posts by user"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/IndexController.php:76
msgid "Comment posts by module"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/IndexController.php:87
msgid "Total posts"
msgstr "全部评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/IndexController.php:277
#, php-format
msgid "Demo comment %d."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/ListController.php:128
msgid "Comments by username or id"
msgstr "根据用户名或ID搜索评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/ListController.php:167
msgid "Comment posts of user"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/ListController.php:200
#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/ListController.php:377
msgid "All Posts"
msgstr "全部评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/ListController.php:208
#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/ListController.php:386
msgid "Active Posts"
msgstr "激活评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/ListController.php:239
#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/TypeController.php:22
msgid "Comment types"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/ListController.php:334
#, php-format
msgid "Comment posts of Module %s with type %s"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/ListController.php:340
#, php-format
msgid "Comment posts of Module %s"
msgstr "%s 模块的评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/ListController.php:448
msgid "Guest"
msgstr "访客"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/ListController.php:487
msgid "All commented articles"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/ListController.php:489
msgid "All active commented articles"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/ListController.php:561
#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/PostController.php:224
#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/TypeController.php:102
msgid "Operation succeeded."
msgstr "操作成功"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/PostController.php:44
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/PostController.php:51
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-list.phtml:32
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-module.phtml:38
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-user.phtml:39
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/PostController.php:58
#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/TypeController.php:42
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-list.phtml:23
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-module.phtml:29
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-user.phtml:30
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/PostController.php:67
msgid "Comment post"
msgstr "发表评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/PostController.php:91
msgid "Comment post edit"
msgstr "编辑评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/PostController.php:175
msgid "Comment post saved successfully."
msgstr "评论成功"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/PostController.php:178
msgid "Comment post not saved."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/PostController.php:182
msgid "Invalid data, please check and re-submit."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/PostController.php:186
msgid "Invalid submission."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/PostController.php:224
#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/TypeController.php:105
msgid "Operation failed."
msgstr "操作失败"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/TypeController.php:34
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/TypeController.php:34
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/TypeController.php:92
msgid "Type was not found."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/src/Controller/Admin/TypeController.php:96
msgid "Invalid operation."
msgstr "无效操作"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-index.phtml:5
msgid "Comment stats"
msgstr "评论数据"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-index.phtml:10
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-index.phtml:53
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-module-select.phtml:3
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-type.phtml:6
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-index.phtml:11
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-index.phtml:54
msgid "Amounts"
msgstr "数量"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-index.phtml:30
msgid "Submitters"
msgstr "提交者"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-index.phtml:31
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-index.phtml:95
msgid "Comments"
msgstr "评论数"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-index.phtml:50
msgid "Active comment posts by module"
msgstr "分类下的激活评论数"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-index.phtml:77
msgid "Links"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-index.phtml:94
msgid "Article title"
msgstr "文章标题"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-list.phtml:93
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-module.phtml:99
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-user.phtml:100
msgid "Pending"
msgstr "屏蔽"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-list.phtml:107
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-module.phtml:113
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-user.phtml:114
msgid "No comments available yet."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-list.phtml:187
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-module.phtml:193
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-user.phtml:194
msgid "Are you sure delete these comments?"
msgstr "确认删除这些评论？"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-list.phtml:233
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-module.phtml:239
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-user.phtml:240
msgid "Are you sure delete this article?"
msgstr "确认删除这篇文章？"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-module-select.phtml:4
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-type.phtml:8
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-module-select.phtml:11
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-module-select.phtml:20
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-type.phtml:14
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-type.phtml:30
msgid "View comments"
msgstr "查看评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-type.phtml:7
msgid "Enable type"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-type.phtml:23
msgid "No"
msgstr "不"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-type.phtml:26
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-user-select.phtml:2
msgid "Filter comments by a specific user."
msgstr "根据具体用户来过滤评论"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-user-select.phtml:5
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-user.phtml:18
msgid "Type user id or identity"
msgstr "输入用户ID或用户名"

#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-user-select.phtml:6
#: c:\code\pi\usr\module\comment/template/admin/comment-user.phtml:19
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#~ msgid "Inactive Posts"
#~ msgstr "已屏蔽评论"

#~ msgid "Operation failed"
#~ msgstr "操作失败"

#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "Comment categories"
#~ msgstr "评论分类"

#~ msgid "Enable Category"
#~ msgstr "启用分类评论"

#~ msgid "Please login."
#~ msgstr "请登录。"

#~ msgid "My active comments"
#~ msgstr "我的激活评论"

#~ msgid "My pending comments"
#~ msgstr "我的评论草稿"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "Reply"
#~ msgstr "回复"

#~ msgid "Operation denied."
#~ msgstr "禁止操作"

#~ msgid "Comment is disabled."
#~ msgstr "评论已关闭"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Enable/Disable"
#~ msgstr "打开/关闭"

#~ msgid "Type your content"
#~ msgstr "请发表评论……"

#, fuzzy
#~ msgid "Commented on "
#~ msgstr "发表评论"

#, fuzzy
#~ msgid "Comment edit"
#~ msgstr "编辑评论"

#, fuzzy
#~ msgid "No content."
#~ msgstr "请发表评论……"

#, fuzzy
#~ msgid "All comments "
#~ msgstr "全部评论"

#, fuzzy
#~ msgid " to leave comments."
#~ msgstr "我的激活评论"

#, fuzzy
#~ msgid "Post"
#~ msgstr "全部评论"

#, fuzzy
#~ msgid "No one has commented yet."
#~ msgstr "热评文章排行"

#, fuzzy
#~ msgid "commented on "
#~ msgstr "热评文章排行"

#, fuzzy
#~ msgid "All active comments "
#~ msgstr "我的激活评论"

#, fuzzy
#~ msgid "%s comments"
#~ msgstr "我的评论"

#, fuzzy
#~ msgid "Last commented: "
#~ msgstr "最新评论文章"

#, fuzzy
#~ msgid "Comments for %s module"
#~ msgstr "我发表的评论"

#, fuzzy
#~ msgid "Comment detail"
#~ msgstr "发表评论"

#, fuzzy
#~ msgid "Comment #%d"
#~ msgstr "评论"

#, fuzzy
#~ msgid "Comment reply to %s"
#~ msgstr "发表评论"

#, fuzzy
#~ msgid "View all comments"
#~ msgstr "全部评论"
